覺唔覺得香港真係好少真正嘅靚仔？

真正算靚仔既產出係極少罕有過索女
唔好講咩五官端正就算,真係算得上靚仔係仲要加埋個股氣質,
姐係無論唔同男女老幼望到佢都真係認為靚仔先得,索女就唔同
好多其實差唔多樣,來來去去都係咁,最多只係氣質有d唔同,但整體你好難分得清同記得住
但靚仔唔同,佢地係好難令人忘記,因為佢地天生有股氣場,其實做真正既靚仔真係好煩
我就係例子,成日俾女人騷擾,去到邊到痴埋黎,好煩。

你不如淨係打最後嗰句啦，前面根本鳩up

南方人算多喇 你睇北佬想搵個靚仔都難
再講女人露多少少化妝濃少少班男人都話又索又性感喇

人唔笑 都吠

香港都冇乜真正既靚女
如果落左妝 比例應該一樣
利申 見過好幾個平時靚靚地 落左妝之後既女仔

樓主自貼出黎 等大家評下理

女人有得化妝講西咩

試以圖片說明

淨係得女人會騷擾你 靚仔極都有限啦

一個陳冠希曬你冷

俾人偷過底褲算咩

代表你啲底褲擺得唔好

樓主係咪岩岩俾人飛左呀？放心喎以樓主你咁既容貌大把女等住你啦，帽事既

同意香港靚仔少過靚女好多

香港d後生仔全部都四眼雞丁咁款，真係好柒

屌

有，我見過

( Show Blocked User - 新垣結衣老婆豬 )